拜登重新恢復Trump已廢除的外國人旅遊限制

Biden to reinstate Covid-19-related travel restrictions lifted by Trump

President Joe Biden on Monday will reinstate the Covid-19 travel restrictions on non-US citizens who have been in Brazil, Ireland, the United Kingdom, and much of Europe, a White House official confirmed to CNN.

Biden will also extend the restrictions to travelers who have recently been to South Africa, the official said.

美國公司等收皮

果陣Trump 落restriction, 呀登囝同班Dem仲牙斬斬話咩Xenophobia
宜家又抄人功課

第五日就咁撚樣 四年有撚排搞